HA secret 爆料： 藍絲醫生用手術刀指嚇護士 未有停職並批出有薪病假

#9279
東區醫院急症室發生左一件醫學界之恥既事

有個藍醫「情緒波動」拎住把手術刀指住兩個同事，果兩個同事係後生既醫生同護士，當時佢兩個只係傾緊中學生做人鏈既野，忽然被腦殘藍醫拎住把刀指嚇，好彩on duty醫護同事及時帶走拎刀藍醫，如果唔係都唔知點算。點報IOD呀，Injury on duty by a violent colleague?，諗起都笑唔出。

事隔數天，個藍醫日日仲拎緊sick leave，COS同部門既同事講，個醫生「情緒波動」已經搵專門人士照顧緊。管理層有通報，然後睇到個醫生roster已經又寫多一個星期sick leave。相反，俾人拎住把刀隊住既兩位同事仍然繼續返工做野，嘿，哩位拎刀想桶人既藍醫就休假唔洗做。

常人都會明白，拎住把刀威嚇別人，此乃罪行，管理層表面上叫做處理左，實際上隱瞞罪惡，令人側目，但係又可以點？

眼看這個部門腐敗不堪（其實都唔係第一次上HA Secrets），哩件咁嚴重既事都可以扮晒處理左，實情係只為左瞞得幾多得幾多，佢地真係唔怕有報應

哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

開名啦
唔開名無用

咁都無名爆黎做乜

應該講多兩句等個藍屍醫生發癲

可以的話請於facebook轉寄
－－－－－－－－－－－－－－－－－
五大訴求 TG Group List
更新時間：9月15日，01:36

今日項目:
915 民主日

915 英國領事館請願

即將項目:

•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上的群組
•••定期乙發佈，方便新加入TG手足
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，增加反送中陣營的動員能力
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。嚴禁向任何人士透露個人資料，後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，只需幾十蚊
•••privacy settings：nobody
__
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
__
@Dadfindboy
（請提供資料幫助老豆揾仔）

公海總谷2.0
@Parade69
（公海總谷1.0死亡後的正式延續）

抗爭交流公海
@saveinghkgrp
@saveinghk

18區聯合群一官方頻道

九龍城（18區聯合群）
(Closed)

油尖旺（18區聯合群）

觀塘（18區聯合群）

屯元天 （18區聯合群）

荃灣、葵青 （18區聯合群）

深水埗（18區聯合群）

沙田（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

黃大仙（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

大埔（18區聯合群）

北區（18區聯合群）
(Closed)

離島（18區聯合群）

彩虹街坊

九龍灣之友

將軍澳公海

黃大仙公海
@wts810

各區突發狀況&良心小店資訊

新屯元天大埔自救民團
@tgttmyltsw
(取代舊有屯天元大埔自救民團)

港島西
西營盤，石塘咀、堅尼地城

炮台山

筲箕灣

太古

屯門哨兵channel
@TMSafeArma

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

紅磡，土瓜灣

抵制TVB資訊
@sayno2cctvb

SUCK 4.0 Channel

SUCK 4.0 公海

銀髮族

7二易 校巴接放學

糖水Channel
@eatsyrup

關注婦女性暴力

交稅技巧研究公海

全港連儂牆公海
@Lennonovazed

地區文青學生少女支援熱線
@shojosupporthotline
@shojosupportchannel

被捕義士關注組
@youarenotalonehk

反送中受審公海
@welovehk

國難五金（非牟利流動防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（支援義士）
@hkrevolutiondocument

香港反黑組
@HKAntiBlack

仆街集中營
@PoorGuyCamp

民間記者會 公海

實時現場新聞
@realtimenewsbroadcasts

反送中己核實資訊
@antiextraditionverifiednews

真-香港人頻道TG
@hkaneyeforaneye
（網絡傳聞：避免follow IG版本，小心保障自己私隱）

抗爭聯合陣線TG黃頁
@hktgyellowpage

香港調查情報課
@澲HKIIS

寶寶channel，玩狗狗
@canigosomeplacefun

民陣官方
@CivilHumanRightsFront

612 reminder
@reminder612

港人自救
借宿、住家飯、流動救護車

Uber救護車
@hkuber

大消物
物資、車手、實況、失物
@bignewsmaterial

認證哨兵消息頻道
@scottscout

抗爭前線直擊
@frontlinelive

香港tg新聞及資訊廣播
@hktgb

反送中投票及新聞
@VoteVotePublic

777文宣傳播
@hkposter777

反送中文宣谷
中文

International

Live (24小時即時) :

如果係黃絲醫生用手術刀指old seafood

ha一定記招同call 999

【推】8.31嚴重傷者現身說法

上次eva chu遲到無晒影響力先爆

推

開名啦

應該報警搞大佢，而且可以留下record

起碼都要開醫院名

依個時勢仲報警緊係老豆搵仔

Push
開名
好撚驚睇中依啲癲佬醫生

蘋果要follow 呀

可以告企圖傷人喎

Cls

屌

可以向醫務委員會投訴